seven個咸蛋黃營多真係好撚難食

屌 一拎上手
第一下聞到嘅係一陣膠味
然後個麵係一啲咸蛋黃味都冇
好撚難食

預左啦 收你得十幾蚊 仲想點？